你地叫小豆做 支揸利圖 定 小豆

支揸利圖正評
小豆 負評

我個名

個名都衰過人

查維牙靴蘭迪斯

牙你老母

唔好見到豆仔兩個字就發哂矛啦

做咩咁大蛋話我老死

牙牙牙牙牙牙牙

bruno mars

切柒列圖

小狗

叫我？

咁都可以抽水

切柒裂頭

咁你會叫光頭仔卡路士定綠豆仔

佢gut個頭出黎 我好難唔窒佢

叫開切柒溺圖

叫開 越位紀錄保持者